有無ching抽到泰始玉

洗唔洗爆完主線先抽

未打

唔洗

支那英靈好似隻隻都上buff 唔係打人
好似廢-.-

我地中國和平理性
唔需要用武力解決問題

唔中 我想要美人呀

力拔山兮氣蓋世同埋圖匕現

我都想要美人

泰始王 蘭0王 泰良玉都係冇傷寶具

美人雙刀 幫撐10秒

等登入石 四星仲吸引過五星

屌